都係輸一場半場啫，唔明你地笑咩

最多咪遲一輪攞冠軍
有咩好笑先

衣家唔笑,唔通留番清明先笑?